完全唔明咩叫100上網有1000上網咁

話說依家嗰啲上網普遍係乜嘢速度，去到上網查有1000有100，記得屋企好似係100 ，1000 10網月費係咪差好遠呢🤔

😂😂😂打錯晒字1000上網月費係咪差好遠呢🤔

不要安裝寬頻，56K已足夠

dl av 半個鐘同5個鐘既分別